港豬真係垃撚圾 咁樣仲返工

巴士又無 道路又塌樹塌到周街都係

又水浸 屋企又爆乜又滴水 都仲返工奶老闆春袋

垃圾人種

ps 準備返